陳雲：我謹代表香港的本土派和愛國英雄，祝願特朗普總統從弱流感中早日康復。請tag及tweet給他。

。
。
。

Trump: I go to school by bus, thank you

佢係咪痴咗膠線

Trump: I go to hospital by Marine One, thank you

本土派被代表

大台 拉得